(無圖！)清純OL露波gap行山

我屌你老母

以為又catgirl
屌你我寧願睇catgirl

over lady？

old lady

咁清純呢？

我想block鳩你

樓上bam

露左雲

大嬸

bam

正撚到

Lin都飛埋出嚟

不能夠只有我看見

呢張係咪釘嚟

屌 男定女？

OL=Obuse Lady
正評引伏

去緊廁所都要自拍

扯咗

見到呢張好好笑 覺得係潛力圖 有冇高手p一p

屌你老母

露暈

不能只有我看見

好撚不安

屌 笑撚到噴水

男人樣

呢位OL都好大尺度，Facebook咁都唔收佢皮

不能只有我看到

學術題：個閃電係真定假？

痴撚線

shake shake 薯條都食唔落啦

比人舉報過 吹佢唔漲

jed thx

屌你老母佢個Facebook朋友又係幾十歲人貼露LIN相⋯⋯

Ptgf都係影呢啲

玩開露出

訓唔著啦

真係扯到硬哂

個........

拳頭 屌你老母

剛剛都見到

Pink lin

Bam

睇完之後訓唔著

（鳩估）其實佢會唔會係誇性別所以先唔會因為露點相被Facebook Ban，因為我見佢加不少Crossdress、誇性別嘅朋友

我竟然扯咗
點算

我睇佢個樣都似係跨性別人士啦

誇性別大哂咩

你個名

鬼節快樂

就係po左佢露點d相先比肥絲舉報

恭喜你

點解佢d fd 頂得佢順

我見佢有個朋友直頭用露點相做Profile Pic

真空狀態

老mk

好似係人妖黎？
見佢啲好友
勁多大叔扮女人。。。
各位巴打小心丁錯

J撚到出血，磨牙

我屌你老母啊

嘩屌你老母

又要打丁

果然鬼節
日光日白都咁猛

點解佢每件衫都啱啱好可以露個bra邊出黎

咁多痴線佬

正評引伏

好想打丁

又係你
唔post Vivian law
又話下次有

1348個followers
D人係咪盲撚咗

你真係有追我d野

自己一個人行山點影相

屌你仔就唔好擺出黎啦

仲要高炒

變性人定人妖？

你班連登仔，咪又係矇頭入閘口說不

不了

好撚正啊！！！！！！！！！！！

Ming sir?

航拍自拍/三腳架

呢個真係唔得

點都好過舊登個個 "一舊水"啦

[/member][/member]

係咪何遠東黎

又幾似wo

寧願你貼欣宜

有冇連登仔埋佢單?

依d一定好多水

字都串撚錯

好撚想嘔

我要Vivian law

屌尻柒你 檢舉

人妖露點你都檢舉

我唔會係呢個po度擺vivian law 出黎

屌你搏唔到

好大衝擊
俾巴打們洗眼

【冇伏】一人一個viutv女神

好

又一個肥芝呀 屌

冇錯

不安

好好笑

為咗影相可以去到咁盡，我佩服佢

救命啊

佢FB啲相hide晒

冇得笑

冇得丁波霸

邊撚個黎

露點界kol

p出嚟㗎

睇唔到

Friend 都冇得做

佢hide曬

屌你老母
我想嘔

唔洗買藥

屌你 我差啲係地鐵嘔左
暈得一陣陣 呢位姐姐真係好撚頂癮

幾識打扮

佢幾歲

之前話有巴士（定地鐵）痴漢既新聞
佢係fb留言話自己都成日比啲人咸濕非禮
但嫌麻煩所以唔報警

認真mode:著成咁去行山，唔拗柴，蚊釘，同甩鞋底勢係假

右下個得個人頭 無身

屌你老母 負評

唉，無得J雯雯facebook啦

好彩save咗好多